科學家證明左植物有痛感 咁食沙律係咪好殘忍?

食刺身隻生物都叫死左

食沙律生吞咬碎喎

系

邊位連登科學家證明左

留意下新聞啦

食沙律食到爆炸

王騎

沙律 大奶奶

食豬手隻豬仲會繼續痛？

#noncrueltyfood
反素食

素食L又當睇唔到

咁殺佢個下會痛架喎
而且d植物得咁少位生長
好cruel 囉

Reference都冇點討論

有反應咋, 幾撚時有話痛呀
可能好high 呢

link呢？